[工會一問] 可否用地方/舊生名義開工會

例如:
牛頭角勞工工會/沙田文職工會
XX中學舊生白領同行工會
新高中畢業藍領工人會

定係一定只可以跟行業?

亨利(無神論者巴別塔)老婆係警察,手足小心